今日西環碼頭...

有冇人知今日西環碼頭有啲白衣雨衣人訓係度聽歌，而且當中有個免頭人同鳥頭人同d人個手有個星型紋身係咩集會？